大食夾抵件，阿拉登神丁...

今日帶個仔去睇阿拉登

佢睇完講極都講唔正個名，慢慢講都係神丁

自己就成日口快快口錯大食夾抵件...

乜9

不嬲都講大食夾抵件，就好似啲人講紅都面曬一樣道理

你黎呢度寫日記呀?